遠征軍買老婆餅 同悼念李生 今日搞成點？

老婆餅售罄

下
我的最後一塊老婆餅都買唔到

幾點再出爐？趕緊過黎

恆香負責人表示已經售罄但可以試吓去其他老婆餅嘅店！振興香港經濟！

僕出去買
我好撚鐘意食元朗既老婆餅
一定要元朗
肯定要元朗
難過掉魔戒 都要去買